Lol最勁既英係咪劍神

能進能退來去如風，又可以bd

扑頭仔

一定係衝撞女

客家人

客家人勁D

時間人同刀人 屌打

成班弱智仔😂

唱歌仔打jg幾勁

蛋家妹一Q收你皮

死神勁啲

行街佬打JG好勁

你都on9 扑頭仔先係阿

大劍佬都勁，進出自如，打完人又可以回血

激光女先屈機